覺唔覺而家少咗好多補習天王廣告

早一兩年真係好誇張，出街行幾步就見到一個補習天王廣告，唔識仲以為佢地係咩天王巨星
最近發現好似消失晒咁

去晒呃蝦條

屌～ 仲洗撚賣廣告咩。怪獸家長自己識搵上門

係喎唔講唔覺 最頂盛應該係08,09年嗰個年代

怪獸家長應該係搵私補多

會考冇咗之後就謝哂
10年前宣傳易仲有三個字我幫你攞高分

我反而覺得1314年先係顛峰
乜野5**之神都出埋

有人獨大有人摺, 商業化競爭大嘛